有冇巴絲每朝都喺白石角去沙田？

你地點樣搭出去架，如果去第一城應該點行最快

天賦海灣I至III：信和置業、永泰地產及南豐集團合作發展
逸瓏灣：信和置業及嘉華國際合作發展
海日灣I：億京發展 (12/2019 入伙)
嘉熙：嘉華國際 (2/2020 入伙)
雲滙I：新鴻基地產 (2/2020 入伙)
朗濤：鷹君集團 (5/2020 入伙)
雲滙II：新鴻基地產 (7/2020 入伙)
海日灣II：億京發展 (11/2020 入伙)
逸瓏灣8：信和置業 (6/2021 入伙)

小巴

唔係有小巴大埔經白石角去沙田咩

Bot?

巴士轉東鐵?

２７Ａ綠 van

咁多入伙
d車都無改善咩

806A去廣原 經一城
不過班次少 經常爆

朝早9點前想到沙田預計幾耐到

單車

出港島呢咁？係咪得去大學站再轉出去？

可能要搵架九龍車 大老山落
去對面坐番車入沙田
有得沖涼既話 踩單車應該冇得輸